# README #

Progetto preliminare all'esame di **Programmazione di Applicazioni Data Intensive**.   
Laurea in Ingegneria e Scienze Informatiche   
DISI - Università di Bologna, Cesena

Anno Accademico 2019-2020

Ameri Keivan  
Matricola: 838804   
keivan.ameri@studio.unibo.it



Link colab:  https://colab.research.google.com/drive/13Qf9Z9IIataEZqDe92jcxZLv4cIOSQhC?usp=sharing